神愛世人（但唔包括同性戀）？

耶撚on99

神愛世人係唔包佢唔鍾意唔聽話同唔信佢既人
仲惡過共產黨 唔信就落地獄啦你

耶教選民思想，唔係被選中既人都落地獄

無論幾衰嘅人，信主便得救；
但非基督/天主的人，無論做幾多好事，
都不被神愛，咁點會係神愛世人呢